有無人知道呢個梁警司守開邊度架？

一人戰VS幾個立法會議員,係咪警察公共關係科， 但個樣似反黑

起唔到佢底

搵到了

梁國榮先生
警司 (行動) (新界南總區刑事總部)

甘努力打狗 推你~

佢都破過好多案

應該都係搶功勞

算nice 好過2件白衫

似大傻

用呢個好易查到

似一個電影人，但唔記得名

似向華勝

個feel似梁家輝

佢d 破啫
或者俾錢線人篤灰

lm

老老豆豆，果日到底邊個搞左阿警署警長後欄？ 阿警長個後欄係向西大隻聰同常平基佬堅專屬喎

呢啲軟皮蛇先難搞
帶你兜圈又扮nice

屌你隔離post先有篇國榮嘅故

同個黃大仙反黑警長（後欄哥）果然唔同級數

邊度？

嗰啲玩下激將法
分分鐘引到佢岀手